中大人都識撤離, 點解連登唔識強登?

d三毛五毛多撚度

［緊急］ 集思廣益 段校長聲明暗藏玄機？

借位 推

冇五毛連仔比人炒咗啦

連登幾時會強行登出一次

admin老細支那01唔俾囉

大家講到中大被滲透晒所以撤
點解連登被滲透晒又唔強登

d三毛五毛唔撚敢入黎?

講咗兩三個月啦，快手啦

預計區選前大濫捕，令選民投唔到畀民主派

自己整個PTT 比自己人用
黃絲PTT 有三毛五毛鬼一經發現踢

強行登出